見到月入萬幾蚊的連登仔笑鳩身家幾千萬的人俾人制裁就覺得好好笑！！！

有大陸科水，官員怕閪咩

唔係身家問題 係良知問題

你啲錢入唔到正常金融體系
同冇錢係冇乜分別

大把人頭幫手拍車啦

窮就係原罪，有撚良知

唔怕就得啦咪由得我地笑囉

你見連登成日話贏緊贏緊你就知咩事啦

唔笑咁喊囉，喊完佢家身會少定點?

見到身家得幾千萬既柒婆罵身家幾億既trump 就算得好笑

我鍾意笑關你撚事?

邊個幫佢哋手就會順手俾人制裁埋

你博唔博

少少唔方便姐
只係全部銀行唔做佢生意姐
可以享受full pay 買樓既快感

窮同笑唔笑鳩佢地有咩衝突

明顯條友智障都回

唔講以為你成日笑嗰位億萬富翁TRUMP係死窮撚

幾多身家又點
中共遲早搶返啲錢
你睇下馬雲咩環境先